# ไมโครซอฟท์เพิ่มเข้าโครงการLumia Icon Windows Insider #
ไม่รู้ว่าเพราะทนเสียงบ่นจากลูกค้ามือถือไม่ไหวหรือไม่เพราะล่าสุดไมโครซอฟท์ได้เพิ่มมือถือที่ได้รับการวางขายกับเฉพาะเท่านั้นซึ่งก็เป็นรุ่นเดียวกับที่ได้รับการวางขายทั่วโลกเข้าโครงการแล้วใครที่ใช้อยู่สามารถเข้าร่วมกลุ่มเพื่อติดตั้งรุ่นทดสอบได้แล้วไม่รู้ว่าคอลัมนิสต์สายไมโครซอฟท์และแฟนคลับไมโครซอฟท์จะกลับมาใช้
หรือเปล่านะส่วนผู้ใช้มือถือรุ่นอื่นก็คงต้องหวังกันต่อไปว่าไมโครซอฟท์จะเปลี่ยนใจให้ไปต่อหรือเปล่าที่มา—พฤษภาคม
Lumia Lumia Icon Verizon Lumia Windows Insider Windows Insider Fast ring Windows Mobile Mary Jo Foley Lumia Icon Lumia GabeAul Jackamus How about right now We just published the detection logic so Icons should now be able to get the Mobile build. Gabriel Aul GabeAul 